# Testes de Acessibilidade - MR !X - Issue #Y

Por favor, preencha as informações abaixo:

- **Issue Original:** #Y
- **Merge Request:** !X

## Descrição

Realizar a análise de acessibilidade para garantir a conformidade com as diretrizes de acessibilidade do Padrão Digital de Governo (DS). A análise deve cobrir todos os aspectos de acessibilidade, incluindo, mas não se limitando a:

- Navegação via teclado
- Leitores de tela
- Contraste de cores
- Tamanho de fontes e legibilidade

<!-- Preencha a estimativa de tempo gasto usando o comando: /estimate xh -->

<!-- Escolha o Milestone, iteração e due date, se aplicável -->

/label ~"tipo::análise" ~"acessibilidade"
